[升級]如果政府押後區選或再DQ候選人, 大家支唔支持火燒政總?

點解搞政總?因為立法會, 法院尚存制衡政府權力功能, 要搞就搞行政機關, 透過破壞行政機關建築物, 癱瘓政府運作

建築物候選:
-政總
-稅局
-入境事務處
-物料儲存倉

終極大佬, 再升級
-中聯辦
-中聯辦全幢購買物業

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

香港人見到有人被打死打傷性侵犯都未有勇氣支持升級啦